ASOS買野問題

想問有冇人ASOS找唔到數?

收皮啦 asso仔

好似咁樣

Pish